求救。好想玩ff14 註冊唔到enix account

小弟想開個試玩個trail. 知道要先註冊個square account.我去到申請account page,填晒要嘅資料，地區係填Hong Kong. 入conformation code系統就話error 2501.
各位巴打有冇辦法？ 謝謝